有無大專或者大學學歷既巴打做緊廚師？

點睇做6日十幾個鐘都無兩萬

邊做邊報其他工

做廚無得長做？
做文員做十年有萬八返五日同做廚
會點揀

揾啲有得升嘅工，讀返啲證書就有人請

美國讀大學 返黎做司機佬

你講緊廚師呢行？讀廚師degree?so9sad
本身讀會計想轉做b2b sales或者廚

自己做老細就收皮啦

自己貨van 做Gogo van 算唔算腦細？

搞咩咁霉

lush

飲食真係on9 先做

西餐識英文會唔會好d?fine dining點睇

咁緊係廚啦，有心既做埋大廚諗下菜式，人工一定高過白領

做飲食冇人生 話知你幾有熱情